
2012-09-09T11:19:0Z
politika
CHP'nin 89. kuruluş yıl dönümü etkinlikleri kapsamında Genel Başkan Kemal Kılıçdaroğlu başkanlığındaki heyet, Anıtkabir'i ziyaret etti. Atatürk'ün mozolesine çelenk koyan Kılıçdaroğlu, Anıtkabir Özel Defteri'ni imzaladı. Türkiye'nin her geçen gün CHP'ye daha büyük ihtiyaç duyduğunu belirten Kılıçdaroğlu, Cumhuriyet'e ve devrimlere kararlılıkla sahip çıkacaklarını ifade etti. Kılıçdaroğlu, daha sonra parti genel merkezinde düzenlenen Parti Meclisi toplantısına başkanlık edecek. 1 92 30 0
